Hanta Virus

China has solved the problem of Wuhan virus because the Wuhan virus is replaced by Hanta Virus.